香港有微博, 點解愛國藍屍仲要用美國facebook/whatsapp?

係咪駁唔到

因為藍絲從來都唔愛國
佢地只係愛任何對自己有著數嘅事
只要對自己有利，再傷天害理都可以做
只要不直接傷害自己，任何事都可以唔理
講大話同口裡不一，對藍絲嚟講再普通不過

與其話佢地愛國，不如話佢地崇尚權威
成吉思汗翻生佢地一樣照奶